[官宣]羅渣士正式成為李斯特城主帥

要靠偉大羅帥搞搞新意思

格流有無機後上

渣士請帶領我狐爭7

估唔到羅渣士想還返個冠軍俾謝拉特

下季爭4都得

押韻

本身應該係佢幫利攞第一個英超
一返英超就望住高普拎

曼城大機會啲

李城班人又後生又有潛力
佢既教法應該幾好睇

渣土強勢回歸

唔拎埋些路迪個杯先？

乜撚嘢叫官宣？

等睇買返moreno

利會一分head 住奪冠

渣叔

半賣半送，快

係些路迪玩厭左

佢唔係一條濕鳩

以德報怨

5/5 曼城主場對李城
唔通利記今次靠成班前領隊拎冠軍？？？

歐戰肉便器

佢唔失分先講

些路迪揾連登仔去教都拎冠軍啦

是但搵個支那師奶教都冠軍啦